大鳩班垃圾

今年立法會輸左 我地一齊全面親中引入大量中國中東南亞工人，建造業，清潔，運輸業一齊同内地睇齊囉 一齊最低工資。

睇下商界功能組別邊個選 我地玩選擇消費，輸左直接攬炒零售同商界。

文宣方向，if we burn you burn with us!! 班死老野唔可以善良同佢地講，一定要搞鳩佢地！